只接受撒回！

一鼓作氣，再而衰，三而竭。

請記住，第一宗旨。
只接受撒回
否則當無聽過日

即使撒回都要遊行！集會，絕不接受警權無限大，一定要釋放義士！

Pish